法唔法國包面既女仔真係好撚正

塊面有肉瘋狂挫佢塊面
尖面就不了 同非洲無野食個班有咩分別

邊個偷偷負評

推

more

冇圖都出po

包面多數都係臭閪格既臭雞

好想met佢塊面

More

你盲

你重讀小學啦，麵包包面都分唔到

馬面長下爬

欣宜咁樣呢？

包面肥底乜乜乜都係多餘，根本係靚底嘅女仔先係最正。